中銀支票機好撚垃圾

本身支票機已經唔多地方有
專程行到去部機竟然維修中
屌躁躁地諗住搭多個站去第個支票機
仆你個街又維修中

屌你老母中銀不如執柒晒啲支票機去啦

過左隔離滙豐支票機入

請支持電子支票/pay9me

臭你又奶

係咪要出票果個用電子票先得

奶完先知臭

入鈔機都好垃圾 成日認唔到

用支那野都係狗